今時今日呢個社會更加體會到親情既重要性

親情既重要性，就在於一個字︰「錢」

可能你雙親當年生你出黎果陣都係窮窮地，住公屋，比唔到一個easy mode人生黎

但可能呢廿幾三十年佢地好撚陰功咁生活但其實唔聲唔聲日儲夜儲左一筆錢

到你差唔多要成家立室果時就拎出黎比你做首期

而你雖然都寧願雙親拎住筆錢養老，但佢地就答你有咩事咪時也命也囉，有大病都唔醫啦，最緊要你自己個家庭咋

好慶幸香港有好多呢d咁既父母，成個社會好溫暖

not full paid, not enough

咁供樓其實好易

係首期難儲姐